台灣政治模式入港

其實提倡港獨嘅人 有冇諗過好似台灣咁 自己選 唔理所謂嘅制度 唔比人牽著鼻子走